
# BEM VINDOS AO CONFLICT SOUL 1.20.1 - BETA #

TEAM CONFLICT SOUL 

*O Conflict Sol é um mod atualmente em Beta, sendo criado em java com uma pequena equipe de criadores focando deixar o Minecraft mais dinamico, intuitivo e com novidades, trazendo novas entidades, mobs, blocos,
biomas, Kit de Ferramentas e Minerios, Inspirado no OreSpawn estamos trazendo esta nova versao do Conflict Soul para a versão mais recente do Minecraft!*

**Logs:**

Data Update: 08.09.2023

Status: Beta

Porcentagem: 5%

**Fiquem por dentro para saber mais sobre como esta o desenvolvimento do Conflict Soul 1.20.1, este mod trará uma nova pespectiva ao seu jogo!**

Att,
Equipe Conflict Soul.
